林鄭仲未意識到最壞情況仲未來臨

佢真係唔係扮架wo

話晒岩岩先去完大陸聽指示
擺明以家有後台, 膽自然大, 做事會夠狠
同黑警一樣, 有上面撐腰, 打死人都唔會有後果